啱啱唔小心吞左舊香口膠...

係咪要開刀先拎得返出嚟
有冇巴絲試過因為咁入院

痴住d腸

準備定身後事 RIP

應該趕唔切開刀
當你睇到呢個回應之後應該斷氣

好大獲

天妒英才

Call白車啦仲問

會痴住d腸，
然後變左一個大波波，
Molamola

準備照腸鏡啦，醫生會係你屎眼攝野痾埋出黎

入咗肺就大鑊喇

聽日met開D屎睇下

屙番舊膠再o趙過

有咩想做好快啲做

係隻手到!!!

拿拿聲食舊blue tape痴番佢上黎

唔停loop

係個口到!!!

拿拿聲...

一路好走

下世唔好咁唔小心喇...

痴住腸之後會翹埋

\|/